Olá,



Dando continuidade ao nosso processo, temos um desafio para te propor! \o/



A B2W gostaria de fazer uma brincadeira com seus associados, que são aficionados por Star Wars. O jogo consiste em, dado um planeta aleatório da franquia, exibir como seria o clima, o terreno e em quantos filmes da franquia ele apareceu.



Para auxiliar quem for apresentar a brincadeira, queremos desenvolver uma aplicação que pegue aleatoriamente um planeta da franquia e exiba seus dados para servir como cola. 



Uma equipe de UX especializada desenvolveu a seguinte proposta de interface:



Você tem liberdade para criar uma interface com as informações mostradas acima. Recomendamos usar React, facilitado pelo create-react-app, porém sinta-se à vontade para nos surpreender com outras tecnologias.



As informações sobre os planetas do Star Wars encontram-se na API:https://swapi.co/



May the force be with you!We are all made of bits

